呢幾個鬼佬YOUTUBER咁撚勁既

D RECORD上網CHECK又真係有
有條官方友係度紀錄都可以無限試?

成班細蚊仔玩玩具玩到高潮

唔只籃球喎 佢地乜撚都丟喎 足球都有喎

Dude perfect 係好撚勁

可唔可以講下

有睇開運動類型既YouTube channel , 佢地應該係史上最多人follow既玩運動channel 本身打藍球起家 然後開始做唔同挑戰 仲有同球會合作玩 有錢有人氣有技術

好似勁大間公司比佢地玩掉波
咁d健力士紀錄真係無限試？

Yes